EVA 字體 原來係香港人設計

條友幾搞笑
佢話香港周街都用老翻字典
佢係香港見到自己既字體9成都係老翻

但佢話唔介意 公司有出糧比佢
d人鐘意點用咪點用

算唔算係設計師界破壞知識產權第一人

如果牌權係公司所有，公司都由9人老翻，佢係咪無得追

聽佢講
eva字係就係佢設計
但版權應該係佢公司到
如果版權係佢到 佢發左達啦

聽佢口氣
佢出份糧 有糧出就得 其他野唔關佢事

佢自己都講冇發到達
佢間公司應該冇傭分

個樣 講嘢語氣都成個林夕咁款

設計師幫人打工就係咁
個版權比左間公司
件野幾好賣都冇你份

片中佢提過 專做中文字設計既香港公司執曬
最後一間都執埋

反而台灣依幾年開始有得做
佢提過一間台灣公司 justfont
依間台灣公司都介紹過佢同eva字

eva字

klee字都係佢設計

eva字

佢設計字既過程 1994年

超明體?

逐筆劃設計都幾有heart

佢設計完之後係點將個風格擺晒入所有中文字度？

有個演算法定拎住本中文辭典將入面所有中文字都設計一次

睇片喇問問問